可唔可以新增投票功能

遲啲區選會選舉可以用黎搞初選，避免鷸蚌相爭，漁人得利。

啱，最好係睇投完之後先可以睇結果，廢事成班跟風撚

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

踢走全部建制派！係全部！

一票都唔可以浪費！

係咪又想搞雷動呀？

區議會唔同，每區得一個人當選，唔洗配票！2000-3000票就夠當選，淨係連登力量都夠做！

既然係咁你洗鬼搞連登初選咩
又唔係可以自行即時轉選區

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

夠唔係自動投票、唔係強制性、冇任何審查啦⋯⋯

起碼我想知投邊個好，我會跟大隊。每區有二千人信都夠。

仲有自動當選既席位，參選要幾錢？泛民係咪因為冇錢，所以可能性低既選區就唔派人選？

依堆都自動當選

灣仔區 B04 維園
灣仔區 B06 銅鑼灣
東區 C09 欣藍
東區 C14 柏架山
東區 C15 寶馬山
東區 C16 炮台山
東區 C17 城市花園
東區 C18 和富
東區 C19 堡壘
東區 C20 錦屏
東區 C22 健康村
東區 C30 上耀東
南區 D02 鴨脷洲邨
南區 D13 田灣
南區 D14 石漁
油尖旺區 E03 佐敦西
油尖旺區 E06 旺角西
油尖旺區 E15 旺角南
九龍城區 G08 太子
九龍城區 G09 九龍塘
九龍城區 G22 家維
黃大仙區 H11 橫頭磡
黃大仙區 H18 正安大
觀塘區 J01 觀塘中心
觀塘區 J02 九龍灣
觀塘區 J05 坪石
觀塘區 J06 雙彩
觀塘區 J09 雙順
觀塘區 J12 秀茂坪北
觀塘區 J15 秀茂坪中
觀塘區 J18 廣德
觀塘區 J21 油塘東
觀塘區 J24 油塘西
觀塘區 J35 淘大
荃灣區 K01 德華
荃灣區 K05 福來
屯門區 L07 翠興
屯門區 L09 景興
屯門區 L20 龍門
元朗區 M02 水邊
元朗區 M08 十八鄉東
元朗區 M09 十八鄉中
元朗區 M10 十八鄉西
元朗區 M11 屏山南
元朗區 M12 屏山中
元朗區 M19 悅恩
元朗區 M23 宏逸
元朗區 M33 錦田
北區 N04 華都
北區 N06 欣盛
北區 N07 盛福
北區 N09 清河
北區 N18 皇后山
大埔區 P10 大埔滘
大埔區 P15 太和
大埔區 P18 船灣
西貢區 Q03 西貢離島
西貢區 Q23 德明
沙田區 R04 第一城
沙田區 R05 愉城
沙田區 R17 田心
沙田區 R35 愉欣
葵青區 S14 荔華
葵青區 S17 荔景
葵青區 S20 偉盈
葵青區 S24 長康
離島區 T07 坪洲及喜靈洲
離島區 T08 南丫及蒲台

投票用正負評一係google 問卷咪得

三/四個候選人點算？google 問卷有外人入，80萬人投建制！